格格出左廣東歌都無人吹奏，仲講乜支持本土？

前晚去左聽live，正到。